[生日撚]今日小弟生日,想乞句生日快樂

呢排日日都KEEP住做野,忙到今日D FD WHATSAPP先知我自己今日生日

但我家陣係廣州出緊JOB,屋企人又唔係身邊,女朋友又去左上海實習,冇人同我慶祝 想有個人同我講聲生日快樂

所以想係連登尋找溫暖,乞句生日快樂

留言者終身身體健康,日日有識到唔同囡囡

生日快樂

生日快樂,加油

生日快樂呀
祝你事事順利

生日快樂
我琴日生日

生日快樂🎂身體健康💪🏻

生日快樂呀巴打
做audit? 祝你身體健康日日開開心心

多謝,咁你係我大哥

多謝巴打,做野之後身體差左好多

係呀做AUDIT,生日都唔係香港

生日快樂
btw, 廣州好多好野食，enjoy!

THX,但好掛住香港

叫我姐

忙還忙 記得有足夠休息